進擊呢一段正正講緊我地香港人...

雖然今晚未必好似進擊咁慘烈
但各位611/612朋友們
睇下呢一段
或者你都會俾團長感動到....

“We sleep safely in our beds because rough men stand ready in the night to visit violence on those who would harm us.” - Richard Grenier

可惜香港無團長、更加無兵長

唔好ff咁多啦

rough man得幾百人，訓覺既有一百萬

唔係冇
係未出現啫
但至少我地有好似艾爾文老豆咁既人
而佢哋下一代
就係為我地既犧牲而戰鬥
完成我哋既夢想

艾爾文既調查兵團
都係最後一戰先有人為佢哋歡呼

係唔係FF我唔知
我淨係知唔相信就一定冇